[齊撐機場] 機場7月接待旅客數量較去年同期增長1%

2019-08-19 HKT 23:18

機場管理局公布，香港國際機場 7 月的航空交通量，機場接待旅客 670 萬人次，較去年同月增長 1%。

飛機起降量則較去年同期增加 0.4% 至 36845 架次，貨運量則減少 7.3% 至 401000 公噸。

轉機或過境旅客量則較去年同期上升 11%，帶動客運量增長，來往東南亞及日本的整體客運量錄得最明顯升幅。

進口及轉口貨運量減少 12% ，以致該月貨運量下跌。在各主要貿易地區中，以來往東南亞及北美洲的貨運量跌幅最為顯著。

被班藍絲攻擊時就分享數據啦

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！